[環保L入]點樣循環使用啲利事封好????

以前小學會教人用來整燈籠
見佢地印刷都好精美,
就咁掉去回收好似好浪費
點先可以更加物盡其用???

用返嗰個親戚送畀你嘅利事封
下年封返畀佢

拎去回收

無生肖姓氏個d下年封返俾人最實際，依家d利是封多數zip口唔係黐膠水。
靚d無咁節日款嘅話可以去飲封人情

利申，每年都會收返好d利是封但老母年年都貪銀行d免費利是封人送就收嘅絕望環保膠

如果真係處理唔到就俾綠領行動回收重用
不過最重要都係人嘅意識肯接受重用利是封呢樣野
做過年宵攤位送綠領利是封俾街坊，反應唔係咁理想，最後都係剪開整d新年裝飾俾小朋友

每年重用
分返開短同長
其實唔會好覺

綠領出左回收地點，去到三月三號

比翻派比我嘅人